ВИРТОЛИСТ (VIRTOLIST)
=====================

Виртуальный лист для совместного использования


# Использование

## Запуск
'''
go run main.go
'''

## Pprof

1. Устанавливаем в коде значение константы PPROF в true
2. Собираем программу, запускаем и пользуемся, в конце закрываем окно и получаем файлы в каталоге
'''
go build virtolist.go && ./virtolist
'''
3. Выбираем способ:

3.1. График в браузере (нужен graphviz)
'''
go tool pprof -web ./virtolist ./cpu.pprof
'''

3.2. График в виде изображения
'''
go tool pprof -gif ./virtolist ./cpu.pprof > cpu.gif
'''

3.3. Интерактивная консоль
'''
go tool pprof /virtolist ./cpu.pprof
'''


Пример: http://eax.me/go-profiling/


# Текущие проблемы концепта

1. Ввод данных зависит от частоты обновления - нужно тормозить циклы обработки нажатия клавиши, иначе обычно получаем повотрение нажатий.
2. Нет эелементов ввода данных
3. Говнокод: переименовать переменные, подсушить код, написать комментарии


#Сторонние библиотеки

1. https://hajimehoshi.github.io
